人生冇意義了

你好

jump

針

Wohoooo

做咩

男人永遠唔會忘記一個人 佢地亦唔會真係可以同返嗰個人一齊
佢地真正掛住嘅唔係嗰個人 係個段回憶 個段時光
但雖然你唔係佢最愛 但佢都會選擇同你一齊 甚至好容易就咁一世 因為對佢嚟講除咗嗰個女仔 全部人都一樣 所以佢同邊個一齊都無所謂 佢只係做緊應該要做嘅事 而唔係真心愛嘅事

up乜春子野

好好好好好好好好好掛住你啊

約我

新年前 or 後?

無所謂

唔記得左飲完酒唔可以沖涼

唉又係時候買返個新日厝
月尾?

飲完酒可以叫雞

半夜冇kfc 鳥

唔買了 冇用

Me ok
@廢青

你都無用啦- -

有啊
唔知點解慣左

係 得返訓覺功能

仲有who

樓豬 黑子 浪漫 宅男 忽 魚 葉脆脆

咁多人

酒後不要立刻洗澡冷水熱水都不宜。 洗熱水澡或者蒸桑拿容易導致熱氣聚集在人體內不散發，加重醉態，導致惡性嘔吐甚至暈厥。 洗冷水澡，非但不能醒酒，還會使肝臟來不及補充血液中消耗的葡萄糖，加上冷水刺激，血管收縮，可能會導致血管破裂、患感冒等。

姐係點
我等酒醒先沖得?

好彩我仲識打丁

理佢 最多咪死

驚？.？？？

ok 逼死大東

未玩夠

Yes 禾怕醜

比條生路

留返同個官講

邊個官

你

唔比生路

我又去

木你份🤷

屌你老木 歧視？

只歡迎精神病人

洗吾洗港兩次

call g?

線路不穩

hg

我岩岩刀系

威

屌你老團

吳賞蜘

帶？

團？

母定團 比多次機會

係木

團你老團

g名會然 車頭大燈會唔會參與

我愛你

唔好逼我

團團圓圓

唔你老團

嘻嘻 你好美

美麗係我嘅天性 sorly

同問…

我想約你嘻嘻嘻

柚木吳賞蛛

幫我

heyheyhey 我有男朋友

邦邦:幫幫我

Heyhey youyou *\%<|>¥|+.!]¥¥girlfriend

i want fk my gf

U?

希客